\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{Ús}{que}quo ponam consília in ánima \MediatioVIII{me}[a,] dolórem in corde me\TerminatioVIII{o}[ ]{per}[ ]{di}em?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{A}{té} quando estará triste a minha \MediatioVIII{al}[ma?] E o coração angustiado \TerminatioVIII{ca}{da}[ ]{di}a?~\Antiphona},
  {\item \VSup{3c}\Inchoatio{Ús}{que}quo exaltábitur inimícus meus \MediatioVIII{su}[per me?] \VSup{4a}Réspice, et exáudi me, Dómine \TerminatioVIII{De}{us}[ ]{me}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3c}\Inchoatio{A}{té} quando o inimigo se ergue\MediatioVIII{rá}[?] \VSup{4a}Olhai, Senhor meu Deus, e \TerminatioVIII{res}{pon}{dei}-me!~\Antiphona},
  {\item \VSup{6bc}\Inchoatio{Ex}{sul}tábit cor meum in salutári \MediatioVIII{tu}[o,] cantábo Dómino qui bona trí\TerminatioVIII{bu}{it}[ ]{mi}hi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6bc}\Inchoatio{Meu}[ ]{co}ração por vosso auxílio reju\MediatioVIII{bi}[le,] e que eu vos cante pelo bem que \TerminatioVIII{me}[ ]{fi}{zes}tes!~\Antiphona}
}